大學attendance每堂完就入record定sem完先入

大學上lecture傳name list tick attendance係每堂完都會即刻入record定係
一個sem上哂全部堂先一次過入record?
我估係每堂完都入？因為好似成日有人都會叫frd幫佢地tick attendence
求

你year1?

鬼知咩
問你個lecturer囉

睇professor喎

傻仔

係

咁通常prof係會點

邊間

其實個prof唔會理
Attendance係嚇下你班fm等你地黎上堂

take attendance

邊有通常 個個都唔撚同㗎啦

想fake9我

仲有d人話係
走lec上tut
定走tut上lec
我就記得好似係上lec走tut ,不過我覺得lec係照讀ppt notes,自己屋企睇都得,成個lec又有錄低
反而tut有d位會深入d探討

走小D堂啦仆街，無走過堂既話理撚得佢幾時入Record?

你要走堂ge 咪走lo
只不過你咪承擔番走堂的後果
到時爛grade唔好喊

C-同F既分別就係睇attendance

讀多陣你就會全部都走架啦